尖沙咀被非禮拘捕白衫女係CX空姐！！！！

黑警識揀呀仆街

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

因航空姐VS因警

會唔會比人炒

國泰咪撚郁佢呀屌

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

行過就無咗份工唔會掛

wah 搵碌鳩對住個女仔.....

死黑警 周街非禮民女

D狗咁撚識食

無獨有偶 真係無獨有偶

點知係空姐？

推

百份報點報？因航 vs. 因察

郭小姐你好索。

死黑警

楂波？非禮啊
知法犯法
DLLM

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

@0005

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

btw多謝嘗試救人位哥哥

屌你老母班狗幾時死

FC 未？報紙點知？

Facebook有人貼左佢揸住支觀星筆，斷正比黑警

因為係東方，所以我信

藍絲一定又屈落cx度

屌佢老母死黑警

揾條鳩騎住條女1

班狗咁識食

靚女畀警察強姦

圖？

唔好一陣又比因航炒呀

條女著制服好d

唔知東方今次點寫

因航vs因警
因報會幫邊便

推到啲狗老婆比人屌！！！

癲狗

source

push

因航又會炒人

屌你老母死黑警

仲有得講大話?影住晒有晒片非禮

有冇咁巧合
會唔會用人臉辨識搵到出黎故意拉

唔該整合做民間記者會

不理，見靚女就捉，乜人呢架

痴左線

黑警點會知佢係尖嘴？

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

證據?

識揀呀 我都考警察啦 原來周街見到女就可以上去摸 拉入警署又可以姦

香港人抗爭十件事

唔比觀星？真係講唔通

國泰今日先投完降...

微博上面已經起咗呢個空姐個名同其他背景

東方報定唔報好

個女仔基本上比人捉到都冇點反抗 啲警點解要周圍摸手摸腳？ 有警權就可以亂黎？

！

屌你老母！
黑警死全家！
葉文權死全家！

航空界既手足行動升級啦要，ATC 空姐 地勤 機師 ，係時候大罷工

[/size=6]今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

而家件事更加奇怪，黑警加公安隨時又係警署老強個空姐

太耐冇撲嘢，見到靚女精蟲上腦

極臭惡

觀星唔撚得，前幾日咁撚多人拎武器又唔敢捉

攪完之後放返出黎真係無人知

藍絲group話佢用laserpointer射（唔知邊個既）眼所以俾狗拉
睇片見到佢被推到趴喺度嗰陣有粒綠色光飛黎飛去
仲話俾人追嗰陣有個男仔帶咗佢個袋跑走咗先撞跌記者
但我睇咗好多次都淨係眼花花
有無人可以幫手睇下係咩事
唔想俾藍絲屈9

攞正牌去摸身摸勢我屌你老母呀

跌咗落地嗰陣有粒綠色光飛飛下

屌 又 拉 女 仔
黑警死全家

冇做了
唔知連登/東方點收料

如果我比人拉 我希望啲狗幫我打飛機

下？証據呢？

空姐？大大啖索吓先

Ching你個名

唔知點解啲大陸人起得咁快
會唔會啲警察一早target捉個女仔

等睇國泰工會幾時叫罷工

仆街黑警

俾人射佢咋下話
光會咁樣出架咩

推
黑警死全家

知己知彼，百戰百勝
雖然係大陸野，但建議大家睇微博，可以知道對家嘅最新消息，特別微博上面流傳得嘅嘢一定係官方允許嘅消息

pish

屌你老母啦

特區警察成兩個幾月冇得叫雞緊火遲早爆

建議警隊福利組考慮應召妓女到各區警局幫員佐級出火

各位手足，請去信所有女權主義者與佩洛西，香港警察，專捉女人，妄顧旅客安全!!!

收嗲啦 blocked

仆街啦你

Facebook有人貼，未fact check

去屯門咪得囉

點解會知係空姐

btw 如果係真 d狗好撚識揀
想順便抽水 好撚仆街

得東方同微博是旦一張相

唔好炒車住

尊重下啦屌你老母

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

今次東方點報好

Btw有冇人知俾黑警撞到訓低，坐埋上去個記者有冇事

但睇到出面話係講國語喎
冇FC

LM

似揸住
唔係邊會仆街都唔攤大手

射9人點會唔遮樣咁勇

但呢樣發光物體可以係啲咩
觀星筆好撚柒光同聚㗎窩

睇怕因航已經比大陸人封殺

香港人嚟

屌死黑警，公安

Push

唔似有渣野喎

癡線 啲狗公好撚猖狂

睇清楚

黑警死全家

夾硬扯人腳 又想抆人條褲

係有粒綠點，應該係其他人射過黎，留意下有綠點果刻大約係十秒果刻，果陣時個女仔雙手撐係地，個角度點可能將綠點投射係身前半米左右？重要係一粒完整圓點？

有又點 無犯法

咁就好了

你條仆街似起緊人底..洗唔洗留埋地址,電話呀..

hkg報d改圖黎

因航 因警
因果報應黎架喎

佢老味而家啲狗會追激光嚟追

CX d group 內有人篤魁

借機抽水你班狗

Fuck

矛盾大對決

咁如果真係攞住又點
係咪又係入攻擊性武器？
或者係襲警 如果佢有對住黑警對狗眼照過

似係有拎激光筆

真係路過架

CX係就搞罷工啦
先黎入強國要查家宅
再捉你D空姐去玩

屌你老母

這些機會

班仆街咪又係仆落黎搭

俾人改片 我睇返最開頭D片係冇光

以後每次都搵靚女捉

Twitter有人懷疑警方係咪已經用緊facial recognition去identify人

遲下啲空姐入強國比人捉咪

但睇相佢都好似手指間夾住啲嘢

邊個話你知係cx空姐

點睇？

一定告唔入
就算有觀星筆, 點証明佢有射人做成傷害?

有埋ig fb似有人做金手指多d wor

咪又係落黎搭
叫佢地唔好用iphone

所以呢？咁就可以拉？

［一手］尖沙咀防暴，幫手

：

喺fb見到

黑警死全家
還返佢一個清白呀大家

樂伽班垃圾廢青畀人鎮壓左未, 咁得閒留意香港

咁撚樣都睇到？

文宣 ， 講出事實真相

尖沙咀唔比睇星?
就算有照警犬就代表犯法?
咁你用對眼望佢都拉得你?

起底就似金手指，twitter係懷疑拉人
當然不排除係亂9咁拉撞正

睇咩？老實講我咩都睇唔到
一有呢啲圖就低清到仆街
就算有，去尖沙咀太空館觀星囉有咩問題

改圖

似樣就係？

作為一個男人
睇到呢條片我係好激動!!!

呢個都好似有呀ching

唔好理, 總之係黑警錯
依D事唔需要深究, 總之依家係濫捕

其實有係唔出奇
班狗依家有咩係做唔出

咁嘅陰招都出埋?

拉個陣咩都無
講鳩咩
根本就係路過

文字獄

擺明係路人都捉 連記者都推跌埋 呢班黑警真係唔撚掂

裁圖開新貼fc 下下老屈我屌佢老母

淫黑警

依家都未有人知道個女仔真正嘅身份，但微博好快就出咗個女仔嘅背景資料，成件事好可疑

同門師弟

冷靜啲，叫大家留意下姐

根本唔係重點
重點係路過都俾人拉

可能方丈有哂因航員工資料

咁就算拎住係觀星筆又如何？犯法咩？使唔使咁

應該有人篤啦
東方都好快出左係cx做

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

仲有水災搞掂未啊佢哋
最重要，佢哋將啲錢上繳曬未

強搶民女

落地獄啦仆街狗

咩拎住技筆 係枝筆係地下

麻麻地
岳少入左去, 定啦
快d做文宣啦

推
話立場奶共三毛叫人去北角

北角福建佬副本之應對策略 集中討論

分析post

屌！

成班on9人查案正on9
自己係度撐黑警

肯定有鬼 成件事好古怪

太過份

咪係
人地路過無啦啦俾人性騷擾
係到研究乜鳩野筆on9

睇唔倒有喎，你話佢喺黑寡婦可能無咁嬲

狗公一定要割
屌你老母

出埋全名
又的確好易有人爆料ge

咁就係連登d 所謂既friend 囉屌 係大post爆佢做空姐 仲話朋友

一班哥布林

見靚女就狗沖

岩岩望多次片
完全唔覺喎
佢捉實拳頭係因為爬緊地
似比人改圖改出黎

帶頭個個5毛黎
可以起下佢底

有渣波 毋忘初心

dklm？！

但似人地flash過去多啲窩
不過睇佢隨身物品有冇觀星筆啦

想後入

［女士們入］你再唔做 下一個被差佬拉嘅你

同藍絲講道理, 你地弱撚智架?
人地不嬲都靠屈
醒少少得唔得呀你班道德潔癖撚

點解救唔到.....

屌如果真係有一仆街就放手啦

因為出左個名
自然就容易起到底

隔離post話札馬係公安
屌你睇返GIF真係好唔自然
之前有見過防暴狗咁嘅動作？

點解會俾人炒
唔撚係我俾人濫捕你都要炒我？

等睇國泰大罷工

食屎喇

綠光人地射落去咋嘛?
見到一野綠光, 之後就冇見到.

屌 拎住觀星筆都可以俾狗咁撚樣騎住黎拉

已經夠曬離譜同痴線啦

雖然就9成告唔入 但濫捕呢個行為已經好仆街 塔返差館虐待幾十粒鐘

呢d罪行一定要送班狗上國際戰爭法庭受審先得

btw p牌仔

根本老屈, 就算有係手又點家下犯法?
支那人個腦真係裝屎
我淨係見到咸濕狗非禮空姐

你地班撚樣癲夠未, 咁鍾意查案去做黑警啦

真係有福建人明刀明槍落嚟搞事

係大約10秒 見到有綠光

得一個人返去救咋，愛莫能助

有記者影到個女仔手有laser pointer
警狗記者會實煲大佢

光復香港
時代革命

無

佢係咪冇諗過要跑走

屌你老母 圖呢

國泰it狗做嘢啦

database大把資料啦，sort出嚟，up去blockchain.

班黑警想借亂抽水

睇唔到，五毛分化狗

有圖呀
唔好post喇掛？

係度搵條女有冇laser做乜鳩 想知咪等佢本人48個鐘後出黎再問
依家問題係班狗濫捕呀

Fact checked?

有又點

有laser point就要拉？

有無都好，空姐無罪

就算真係有，咁又點，係行人路犯咩法？

11/8 和佢飛，聲援空姐

我唔知
你地自己衡量

有圖就po啦

綠光?
比人照咋嘛?

對家火速搶輿論
對非禮隻字不提！
去comment正視聽！

究竟邊撚個會睇藍絲fb post
知道屋企人有fol就block撚曬佢啦

人咁多 救人

又拉入警局強姦喇屌

真定假
但幾靚
啲狗見人靚就狗衝？

好似渣左波？

死鹹濕佬

好多三毛做緊野

條友block左十世三毛黎

咪係囉，戇鳩！遠處射落去啦好明顯！

死黑狗未見過靚女想博懵，𨳒佢老母，黑警死全家禍必及妻兒

叻啦叻啦 揸住支laser就又摸大髀又成個屎忽坐落人地個頭度嘅
你第日唔好生女 小心報應到

就算執住支筆就可以比狗大肆非禮?

根本冇laser pointer
佢只係路過
唔好再屈佢

仲要唔知佢係咪真係有執住支筆

#22叛逆擼擼尻

•48m

完全封鎖

啱呀

有真名加有fd出賣掛

屌班黑警老屈咩罪名都得
正仆街

#292都市夜歸人

•40s

完全封鎖

金手指咪就係左上角條女吧?

應該係就係有laser pen
但唔代表警察可以咁樣可以拉，仲要咁樣粗爆撞低人

仲有上面話因航所以報應既，我屌你啦
人地係同路人而家比狗恰 仲笑9人講報應？
槍口唔該一致對返外啦

如果因為有laser俾犬擒
更加要搞大佢
警犬支閃閃閃，隨時仲易搞到羊間發作啦

希望你全家比狗屌

呢個po 多3毛到, block到手軟

對住一個女仔需要兩個男警一個攬一個騎？

屌，死黑警，咪撚搞呀，唔係你女就唔係你，咪撚發春夢呀

佢地根本就公安 cls

岩岩仲見到佢facebook

而家已經search唔到 有冇人知咩事？

睇片你覺得男警捉女人係正確 岩警例？

屌你老母 根本鳩拉

咁摸大髀呢? 又選擇性回覆呀
紮哂馬就算冇坐落去個屎忽控到埋條女個頭度又係合理架
死雞撐飯蓋

顧掂你自己條前列腺先啦

撚樣希望你第日生女都比人無啦啦喺條街捉住撳低

真正狗衝

會唔會就係d 大陸閪crew

佢依家斬緊人咩？

可以用睇星做借口
但要睇成個大圍環境
而家情況首先係一個思疑非法集結
再加唔知有冇比警告叫唔好用laser(通常有)
如果仲用laser
咁樣被人捉到就麻煩

個人認為 警告真係好關鍵 無比警告你可以話唔知唔小心 比佐警告 仲黎 就可以證明意圖

渣住又唔代表乜野

唔尊重女性！死黑警！！
禽獸

唔係佢射
隻狗手背有光先

垃圾黑警

想走有咩問題 企係莎莎門口就要比你捉架喇?
乜你地D 3毛邏輯咁撚神奇嘅

cx空姐好多另一半係狗黎
比自己人出賣唔出奇

死黑警你隻手放邊撚到

呢個微博條友係類似屈穎妍咁嘅維穩作家黎

即係你覺得一支雷射筆
用咁既武力去拘捕係合適 係咪？
你係咪痴撚左線啊屌你老母五毛狗

可能某D家差佬想媾空姐卦

梗係等埋你老母生癌先拉,祝你全家生癌死

啱呀 你第日生個女無緣無故比人撳喺地下除褲都咪撚覺得有問題添
用類比都用得柒過人 做3毛做到你咁撚廢?

佢犯咩法？

［街坊資訊］北角探子報告

係，首先都要有人畀料
依家係對家連空姐d grp msg都Cap埋
都話左有內鬼

你覺得你好撚有point?

一定48小時玩尻個女仔
聽日
1. 狗屋聲援
2.和你飛
3. 國泰大罷工

國泰有足夠本錢全面罷工啦
又炒人又中國打壓

佢犯咩法啊五毛狗？
講黎聽下啊撚屌
你都犯撚左法啊
大陸仔翻咩牆啊含家產
玩微博啦仆街

問你呀 條女犯咩法呀

應該係就係有laser pen
但唔代表警察可以咁樣可以拉，仲要咁樣粗爆撞低人摸黎摸去

仲有上面話因航所以報應既，我屌你啦
人地係同路人而家比狗恰 仲笑9人講報應？
槍口唔該一致對返外啦

本身仲search到 而家已經冇左！

反駁左啦 你選擇性回覆有咩資格講野姐

狗公

lm

你盲撚左姐五毛狗 loop返上去睇下人點覆你啦柒頭

講野小學雞到 你都唔掩飾下自己嘅
做到咁出面仲要話返人尾你3毛 笑左
你都幾funny下

核彈合輯

黑警真係好想國泰出現大罷工

國泰已經出賣緊員工

總警司話夜間需要光線啊仆街
邊條例寫雷射筆會係阻差辦公啊屌你老母

答你老母啊

因航肯支持香港人的話
以後唔搭廉航轉cx

冇睇直播唔知情況 但睇片見附近好似得兩三隻狗 如果成班一齊衝去救會唔會救得到
利申：非責怪前線 見有位手足想救但唔成功

黑警冚家剷

睇下上面啦, 有人cap到警察手背有綠光.

作為老絲，我嬲到唔識講
搞9班黑警老婆，真係屌佢老母

東方會點寫內文

八婆同事？

佢依有犯法咩屌你老母

就算有犯法都唔應該叫男警去捉女仔

🤔🤔🤔

成機非禮.
正pk

完了完了完了
靚女落入黑落手中真的完了

借刀? 感情問題?

犯你老母法
拎住支觀星筆犯咩法啊
樓上條三毛收皮啦

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

三毛狗老屈，露底了

黑警仆街死

睇到你老屈
blocked

推 估唔到cx 咁高質

點都支持少女，黑警係粗爆對待亂拉人

但望個女仔趴係地，右手姿勢係有野握住，人跌地或者要爬走空手正常條件反射係攤開手撐地既，姐係佢另外一隻手既姿勢。

你見佢射？

雖然唔知咩黎，但果舊野仲短過三毛碌鳩
點係槍
你不如話帶發光物體出黎都攻擊性武器啦

有無用過綠光laser pointer
成枝筆咁長架
如果佢拎住一定會見到

著白衫都拉

睇黎要全民出街玩鐳射筆啊要

fc？

你睇下鏡倒影那張圖, 右手空既.

無理由仲揸住，正常都掉九左

又會咁巧合 係國泰

黑警定武警

咁又點
重點係 依家係咪出街渣住支觀星筆就要什人拉呀 犯法呀

睇錯, 右手那粒野好短. 邊似筆

扯人褲喎屌佢老母

【最新】消息指，該少女年約20餘歲，被指涉嫌觸犯3項控罪，包括未能出示身份證、非法集結及藏有攻擊性武器（雷射筆）。但據了解，該少女被捕時，身上沒有被搜出有雷射筆。由於她暫沒身份證，需時核實身份，估計最快要今早才能保釋，現時有大律師楊岳橋和事務律師提供支援。

屌你老母啊 死黑警

身上沒有被搜出有雷射筆

不要再說她有laser pointer了

尾二張圖係咪又想除人條褲

前線巴打真係好好

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

Upvote

依家係咪拎住野就要俾你咁對待
三毛狗咪撚正常化黑警暴力

又扯人條褲dllm

發晒癲

來自那間傳媒？

國泰話你知你唔好事後攪呢個女仔啊

up

非禮啊屌佢老母

證據？

冇fc 就唔好亂講 帶風向

唔駛證據
係有鐳射筆
但重點根本唔係有無枝筆
有又點？ 真係雷射激光炮咩而家？

光個位 唔係好岩喎
如果佢拎住 唔會見到粒光 會俾條褲遮住

班狗想玩空姐制服好耐

我都見到！

前空姐

祝 黑 警 死 全 家

"參與非法示威活動"

你搜唔撚到就含撚啦

有人篤灰出哂電話no. 幫手report

做咩要拉佢

而加黑警好明顯係要拉人交數追quota。如果真係be water，大家要快閃唔好死守，佔完馬上回我家，唔好被拘捕係最重要，就算受傷都係噤話
令班曱甴黑警交唔到數先係priority
另外，佔領區一定有黑警、黑社會化同支那国安監察，睇清楚佢地同天文台睇狗來就閃
還有好重要一點，大家都怕黑警顏料水，噤仲何苦著黑衫呢？想快D被人認出？無謂黑衫嫁啦

條仆街係咁樣save同事

班狗擺明係個日全民激光show完唔順超要拉鳩人，先可以證明拉方仲賢，同埋做個出煙demo無錯！

你地成班人係到嘈個光點點點/有無拎住/有無搜到，
而家重點根本係就算有鐳射筆，都唔撚應該比人拉啊，方仲賢買筆都唔應比人拉啊，同埋仲要係對個女仔摸身摸勢咁低劣啊！

不如pm返個group d人叫佢地清算返個25先啦屌
咁搞法佢地個group唔駛講野

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

藍絲/警嫂？

你地班分析真係精準

【最新】消息指，該少女年約20餘歲，被指涉嫌觸犯3項控罪，包括未能出示身份證、非法集結及藏有攻擊性武器（雷射筆）。但據了解，該少女被捕時，身上沒有被搜出有雷射筆。由於她暫沒身份證，需時核實身份，估計最快要今早才能保釋，現時有大律師楊岳橋和事務律師提供支援。

真係唔知佢地分乜撚野析
搜唔撚到仲係到分析話真係有拎

有咩問題 因為好多同事會撞英文名 通常都加個班數喺前面

睇落似有人照左落佢到

賤賊正仆街

又想老強
同天水圍被走光 北角捉上私家車一樣

【北角街坊求援】克警捉少女上私家車，被街坊罵止

咁多人根本唔會睇到要捉specifically邊個
直線衝加扣往
唔講以為聽到light saber「暈暈聲」捉人

篇野好似冇講搜唔到喎

但我其他同事話已離職

利申: CX crew

消息指，該少女曾任空姐，年約20餘歲，被指涉嫌觸犯3項罪行，包括未能出示身份證、非法集結及藏有攻擊性武器（雷射筆）。由於她暫沒身份證，需時核實身份，估計最快要周日（11日）早上才能保釋，現時有大律師楊岳橋和事務律師提供支援。

蘋果已刪除相關字句

哇 咁遠都睇到嚟捉 犀撚利 點解㗎

未知係空姐前就成班人話人大陸味重
依家知係空姐就打哂飛機
兒登仔炒夠車未

收皮啦戇鳩仔

p牌only 仔大家可以不理

on9仔

其實呢單真係好大獲 假設佢冇揸laser 咁佢憑D乜野可以咁遠距離就target呢位女仔

diu

特登捉佢 因咩事

佢手上好似有laser pen ,但咁又點
咁粗暴去拉一位女士 食屎啦

dllm 死黑警禽獸不如

我睇左幾次直播都似係比人射多過佢揸住喎
如果係佢揸住究竟咩角度可以射到隻popo手背?

又扯人褲
狗衝拉市民摸身摸勢就叻
對住黑社會福建佬無差別打人
就夾住條尾走咗去

靚囉 夠青春囉 啊sir 鐘意嫩口野唔使你教

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

可能有spy係隔離，見佢用就通水target

條女畀人捉前有個黑衫男人係佢隔離跑走

好似話條女比人捉之前交低左個袋比佢朋友跑走喎

點先可以幫到佢
好慘

屌你老母摸撚晒啦仆街

有冇都唔拉得啦on9
元朗荃灣北角刀棍大搖大擺係街到行呀

唔好意思做場戲啫 認真講下仲要國泰做空姐 之後引起國泰空姐玩嘢玩大抗議或罷飛 繼而攪到班國泰男員工出來做勇武護花使者 從外攪到外商國泰 香港業務玩完或屈服 從此香港....

好似話？聽講？

呢個真係冇得fact check 喺現場圍觀嗰陣聽隔離D人講
我親眼見到黑衫條友有伸手想救條女 係個紮馬武警揮棍推向佢度佢先跑走

根本就便衣混左入示威者群，報位置比防暴衝 條片有個男仔（右手邊帶眼鏡）係防暴狗衝個陣無走無郁，之後仲企定定望...

都有可能 但真相 邊個知

無fact check之前咩laser pan都係9up
係咁比人轉視線 重點係執法不公
張圖咁矇 我搵人射laser係隔黎就屈佢有laser pan就拉得 咁班狗周圍拉囡都得啦

係武警拘捕！

國泰巴打係時候比凍撚水D支那狗飲了

呢段片都影到條仔想救 唔好亂屈人係spy

拎咪拎，搵日全世界去警署門口觀星
屌哂佢地老母同佢地老婆

係咪同班狗一齊食屎食到咁口臭

冇扲雷射筆呀，係藍屍page改圖屌佢老母

藏有賓周係咪要告定強姦先？

武警

黑警又拉仇恨值
今次影得咁清楚，仲要空姐
又多一班人插黑警

隔離香討講呢單野 D留言難聽到 見到都一把火

支那抵日 咪年年遊日旅客創新高

加個emoji咁分類 多個特徵捉流出去果條仆街姐

平時喺飛機非禮唔到 而家想拉邊個就邊個

中國公安強搶民女？
警犬唔好生女 你生一個我女女女一個

黑警 VS 因航
矛盾大作戰
大是大非面前 東方會幫邊一面？

唔怪得啦

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

痴9線

有咩唔可能

好似野人 活捉女人

搶搶搶我搶了親 亞妹的確係銷魂 娶娶娶娶得你心 代價免問為妳放任 搶搶搶我搶了親 快簽死約做夫人 等等等我想結婚 （她不想只好搶搶搶搶搶了親）

又搞cx, 專登？

唔係有佢啲朋友話佢冇做好耐？？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

國泰仲唔搞罷工，全港stand by

想知少女依嫁咩情況，有冇手足有資料？聽講今朝可以釋

個日除哂人裙同底褲都係咁啦
軍政府點摸都得
之前面試過強姦女報案人啦

香港警渣
專搵波揸

出手隻黑驚係pc 10426
摔低記者隻黑驚係pc 6993

黎緊要對準因航了

唔知由自可，知咗就郁硬，我擔心呢個post害咗佢

唔知當事人點, ig fb已經搵唔到佢

點樣可以幫到當事人?

應立即拋掉枝筆，其餘巴絲立即攞走

Wtf

關撚事咩 東方一早報左

一郁香港人就罷坐

入到警處唔幫班黑警擔手台唔駛旨意走出差館

跟我講，係觀星筆唔係鐳射鎗！！！！！
係觀星筆唔係鐳射鎗！！！！！
係觀星筆唔係鐳射鎗！！！！！
係觀星筆唔係鐳射鎗！！！！！

仲有，見大家咁熱烈係度討論個空姐有冇觀星筆係身，但我只係想講觀星筆唔撚係武器，就算搜到都冇權拉人！手足唔好比D狗講多兩講就自己都覺得帶枝筆出街會犯法，黑白顛倒，跟我講
觀星筆唔撚係武器，就算搜到都冇權拉人！
觀星筆唔撚係武器，就算搜到都冇權拉人！
觀星筆唔撚係武器，就算搜到都冇權拉人！

武警未撚見過女人呀?

有個女記者同佢一齊碌低映唔知係邊間媒體？

721

死仆街黑警

記者請加大力度質問，要全世界都知香港已變成第三世界

推爆

冇女警架屌你老母

人神共憤

［白官聯署］反對大陸武警在港冒充香港警察

幫幫手叫人簽！！！！

非禮呀！

呢D 文宣唔錯
走出同溫層

百份報會幫邊一邊

有晒片性騷擾
仲想點呀黑警

毅進仔終於可以屌空姐

識佢真人
唔好再起佢底
有哂律師社工跟緊
唔洗再放更多私人資訊謝謝

告佢乜罪？

國泰諗清楚，與民與同事為敵，定係同一陣線？

便衣同天台長鏡會跟到

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

上面呀ching

條撚樣 唔撚發洩 癲撚左已經

Ching,cd room左好多年，特登開個ac啫，p牌有罪？

......他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。」

呢個假㗎屌你老母

班淫賊次次都搞落單女仔
女仔盡量唔好一個人行呀

Laser射出嚟唔係一條線？

假qr code

唔好9up

同我全民帶筆出街fing

班狗真係痴撚左線

721元朗
805北角荃灣

隨機捉人

點解佢d資料 ig fb咁快會有人post 出來係咪狗做

又話冇身份證，咁點知佢係CX空姐???

咪再炒車啦 唔該

尋晚都睇左好耐，點解d狗會咁有目標要拉個女仔？

揸筆有咩問題

淫警好撚賤
精蟲上曬腦

CX 有兩個客服，話行為不當就比人炒左
無人知佢地做過咩行為不當
今次空姐行行下街比人拉左
可能就炒啦

黑警鍾情細路女，警嫂寂寞賣淫水

有無觀星筆都唔應該咁樣比人無理拘捕囉

國泰咁怕事一定炒
佢點敢得罪大陸

拘捕位置遠離示威位置又喺行人路，又係市區繁華熱鬧君域，點證明有參與非法集結，單單有觀星筆就入罪？咁都入就真係移民

大鑊

果兩條友係爆左警犬乘客資料上網，認真呢單真係衰ON9，
國泰只係「才查」正黎做。

如果有案底 申請唔到禁區證
國泰唔洗炒佢 佢自己都要走或轉職位

如果係咁，咁既鳩工就咪鬼做啦

咁就炒真係移得民。

重點係佢乜都無做過
只係行過
咁都告得入既大家放棄香港啦仲抗爭做乜

冇人會知個官點判
7警都會有人減刑 冇罪
真係唔好對司法制度有信心

個問題係救人成功機會細過搞到義士比人拉
真正義士比人拉左就入硬罪 起碼非法集結

以後唔使做大陸航線。贏咗。

有冇必要出動幾個黎捉一個

痴9線黑警
721

咪就係咁都告得入
就放棄啦屌

sorry
睇打格張相
見到個鼻我以為大陸妹嚟

係前空姐
而家已經無做空姐架啦

球證，球員，所有野都係佢既人，仲玩撚咩

死仆街 淨係識非禮

痴撚線，班狗綠帽戴得多，癲左

好明顯係非禮

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

個女仔係前空姐
想做到國泰會出暴徒空姐同暴力機師

利申：有朋友做cx

個女仔已經冇做

啲狗都幾識揀
專搵啲靚女黎非禮

出返黎未？

其實係咪走得慢拉咗佢。

識食

Up

呢個空姐依家點樣 有冇人知?

屌你老母，死五毛屈鳩人
拎你出黎 binC

我話似係有拎激光筆，我冇肯定對方有拎激光筆，你可唔可以冷靜Ｄ？都話有咩就論點對駁，意氣用事冇用，我都係是其是非其非。

冷靜？屈人點冷靜？

而家真相大白 請你道歉

請問我屈佢啲咩？我講多一次，我話似係有拎激光筆，我冇話肯定對方有拎激光筆，你睇清楚未？你宜家就真係屈緊我。我只係話似，ok?

你冷靜完肯答我未？情緒化完，理性到未？又要追擊我，又要有頭無尾，點同五毛battle?

你咪五毛囉，肺炎死全家未阿

老屈正仆街

推返上黎比全世界 block 你

屌你老母祖宗十八代

Spin 撚完味阿 你搞到人地無左空姐份工
開心啦 死五毛狗

原來最後都係流於情緒化加幾句粗口言之無物，基本論點對駁都做唔到，完全溝通唔到，點做黃絲？

死藍屍狗，我淨係要推你上黎咋

駁你老母阿

我點樣spin，我好清楚講左自己既觀點出來，你無反駁，只係得粗口一堆。
再者，我點搞到人無左份工？當中因果關係係邊？講下邏輯好嗎？

繼續推

死藍屍狗 屈人地空姐

賠返份工比人啦

死藍屍狗，你屈人個陣有無因果，有無邏輯阿